全世界同我聽住，今日開始，麻包袋係為正義，跟隊打波都係為正義！

今日鄺仔俾人打後頸，基於公平原則同埋對等武力原則，大家知點做？唔明叫佢問PPRB

連登仔話浮屍未FC唔好做嘢，太子未FC唔好做嘢
鄺仔今次畀人伏，FBFC，咁做唔做嘢？

Most of HK people will feel upset and angry about the incidence and event ! It's terrible!!!
However , do not let hatred control your action.
Reacting hatred with hatred breeds more hatred. It never ends.

I bet lots more will happen in the next few days when it get closer to 10/1...Get ready for all kinds of stuff the CCP, triads, police, mass media, and govt may do !

No matter what happens, remember why you are doing what you are doing. Ask if what are doing simply because of HATRED.

FOCUS VERY HARD on the original VISION and MISSION !!
No time to get distracted.

Ask how your actions will help or distract you and the REST OF HK !!

Ching講得好，而唔敢打嘅其實都可以有方法貢獻

(建議)全世界和理非每次出街帶長遮

策略post

共產黨要香港人「民眾鬥民眾」我地就策動「popo鬥popo/公安/解放軍」

大家入黎俾下意見